鼻塞塞晒兩邊真係好撚柒臭閪煩

屌你老母好辛苦 唔撚洗訓啦

最慘塞到食屎都冇味

多d飲熱水

你係精神病定坐左幾十年監啱啱放出嚟？唔識落街買安鼻靈噴？三幾分鐘就通返晒瞓返覺好

最on9最煩嘅都係你依類喺度呻鼻塞辛苦嘅人

樓上同鼻塞嘅人好大仇口

噴鼻啦 即刻通好撚爽

屌你老味訓得唔好屌下都唔撚得呀

屌 唔可以連用一個星期
我諗住用鹽水洗鼻

嚴重鼻敏感人士表示點搞都係冇撚用

So9sad
大左鼻敏感都勁左 屌

想做手術

應該噴咩

利申 塞到想死

前嗰排通街都係安鼻靈廣告你盲定唔出街㗎？

之前無呢個需要咪無留意
你估個個好似你咁得閒睇廣告？

睇左上面 原來你係個on9仔

屌條撚樣mon post架原來
不過佢都答左你

樓主仲有無鼻塞？

有 不過冇咁勁 塞單邊多